究竟點先算毒撚樣？

如題

你咁問得已經係毒撚

你屋企有冇鏡

講真 我自己耐唔耐就補女仔讚我幾靚仔 但我偏偏性格內向

有無睇過畢加索d畫？